**_1) Опишіть своїми словами, що таке обробник подій._**

Обробник подій це функція, яка виконується коли подія спрацювала.
Існує два обробника подій - on(подія) та addEventListener.

**_2) Опишіть, як додати обробник подій до елемента. Який спосіб найкращий і чому?_**

Перший варіант - on(подія). Це установка властивості об'єкта чи елемента документа, який і являється цілью події.
наприклад `windwon.onload = function()`

Другий варіант - addEventListener() який має 3 аргументи:

1) Тип події
2) Функція, яка викликається при події
3) Необов'язковий аргумент True або можна передати об'єкт з 3-мя параметрами (capture, once, passive) значення цих
   параметрів передаються в булевом типі.

capture: true використовується,щоб піймати подію на стадії занурення;

once: true видаляє подію після одноразвого запуску;

passive: це означає, що обробник ніколи не буде викликати метод preventDefault()

Наприклад: `document.body.addEventListener('click', functionName, true)`

Кращий спосіб - addEventListener. Тому що таким чином можна викликати декілька функцій на одну і ту ж подію, в той час,
як on(подія) буде перезаписувати функцію при виклику події.

